[無圖]vienbb很大

條女真係好撚淫

time to 打飛機

真係好撚正

淫西vien😛😛😛

咁撚大舊肉既

解密狗死全家 一世扯唔起

好正

is time
goodest english

好想

之前D相都比人睇曬啦扮咩大波 證明平時衣着係可以谷大幾多

btw個下巴可以尖成咁

幾撚古惑
明明見過晒仲扮大包米

LM

睇相同好賤啊個樣差咁撚遠既

話佢唔係臭雞果啲再諗清楚先啦

啱啱睇完都估到有人出post

係囉....我仲以為得我一個人咁諗

D樣完全唔同出街撞口撞面都認唔出啦

我同自己講 今日戒j架

轉番實色了 有mon po

同我條女差唔多

美美

條女根本臭雞嚟

著到雞咁搏乜

好想同佢一齊打

雞又點唔雞又點
咪又係打J

唔好搞到佢又del ig呀

其實佢有冇D ?

Vien bb
我願意埋單

俾人屌完就Private 左個ig
依家再public 返引厹
臭雞真係臭雞

呢頭話自己俾人睇哂全相好撚慘
果頭就出post露奶
女人

佢話唔係援交真係冇人信

泳衣同內衣既分別

食過咁多花生
見咁多比女比人起過底 好多ig比人放上黎都即刻del ig
佢都算西利 貼曬裸照仲可以繼續係原ig派糧 當乜事都無
平時出街比班睇過曬佢全相既麻甩佬望 唔知佢會點諗

如正呀

佢根本就係以為自己做到網紅個d attention whore

一定好圓好軟熟

會剃下面啲毛嘅女

反正都係雞 佢夠淫就得啦

條女日日扑野點會唔剃

Vienbb

純FF討論 非引戰

其實你地係咁佢係雞
但如果佢本人根唔care/唔反對/擺明出黎做
佢又無攞貞節牌坊扮純情處女 現存資料又無顯示佢有派帽收兵
而繼續又有男人肯課金 成件事本身其實係無問題

係人都會日日扑野
但唔係個個剃㗎

雞

無錯 係唔係雞關我鳩事 有花生食就得

食得鹹魚抵得渴

打左飛機了，thanks vienbb

唔好咁講
真係雞嘅話依度好多巴打排梗隊了

想屌

你話佢係正經人家真係無人信

nice

佢唔係有仔嫁咩家下

有無 無毛相 睇

連登仔重唔打丁？

之前個整合post
依度有user又話佢以前有派個綠帽俾條仔 搞到條仔"半死"
唔知真定假

上面咪有閪邊相囉

Vienbb又 pure 又慘豬

條仔都係有問題啦其實

金鐘M記.jpg

好重機心

J 就J 啦 講咁撚多野
見到班連女人手指尾都未掂過既毒撚 係度扮清高 真係好撚嘔心

咁閪邊姐
唔代表入面全剃既
你地講到好似剃到無晒毛咁

真係好撚正
Vienbb我好想同你做愛

又柒又淫

ok 梳囉

成日曬對大奶奶
真係好撚淫 好撚正

本性是雞

成班垃圾連登毒撚
成日由裸照流出就屌
屌到而家
無問題
你班毒撚一邊屌一邊又要follow
乜女po咗上黎都比你地班毒撚屌
你地班死毒撚咪又要屌又要follow
垃圾

有得睇無得食

我都覺
呢條女EQ 高成咁，其實真係幾值得學習

面皮厚定eq高

是但啦 兩樣都值得學習

Jeng

有人deblur整走條text未

忍多兩個鐘 tmr sin打

舊圖係咪冇得再重溫

咁撚大波
痴柒線
好想比佢夾爆斷我條j

好靚

留名睇一定要屌到佢大肚潮文

vienbb，我知你有mon post架

我無屌

「正！又多一渣狗公follow 我 」

講真
Vine bb願意做我條女
佢出邊9千幾件sp我都唔介意

真係好正呀，好過d 生過b 個d ig

唔好生咗仔先講

比人睇過曬又點喎
人地靚女就得啦

咪係，望過晒咪又係冇得屌

好心連登仔就咪再搞佢啦
佢又冇做錯啲乜
人地po個story又拎黎公審
跟手也po埋之前啲相
人地女仔黎架 。 。。
我係仔睇見到心up

正皮咗sor

好想同你瘋狂做
有mon post 就認住我

好撚正

Vien 比機會我識你啦

more!!!!

Princejoyce都係女仔 點解佢日日比連登毒撚恥笑你都唔阻止

佢ig好重味精

點解佢啲ig相同 你好賤個樣唔同嘅

好想奶呀

我之前都同你一樣，擔心條女
但後尾發覺咁樣係好傻仔
條女自己都唔care
就無謂為佢擔心，繼續食花生就最好

痴線正撚到
係我女朋友真係成個星期都唔出房
餐餐叫外賣

其實佢扮咩無辜 仍然波照露 抵比公司既人欺凌就真

以前有圖啲post俾admit del囇

條女真係好撚正

波又大
樣又靚
腳又長
又白滑
又夠高
又飛雞
又肯露
又可愛

點忍

粗重嘢等我嚟

淫在骨子裏
好事黎既

老婆vien
女朋友vien
Sp vien

條女Private 連登仔屌佢身有屎
條女Publish 連登仔屌佢想上位

好賤呀

屌. 出街都唔撚認得啦.
佢著唔返"好賤呀"套衫真係唔撚認得佢

咪係

連登仔睇你就睇啦,講咁多野

其實點解佢俾人爆哂d 淫照之後仲唔潛水
仲不停貼呢d 相

其實我到宜家都唔明點解佢會無啦啦俾人起左底
btw vien bb

起我底，個post齊相

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌

唔俾你食

vien bb真係好撚正 又淫又大波 成日派糧

好想噴精落vien塊閪度

法官大人！

咁得啦，佢做你條女，然後佢同全連登巴打做SP

咁到底廚叉是咪炒左佢

Admin自己收埋自己J
好自私

仆街真係好正

佢仲要用手壓落去..
睇起黎仲大咗...
好賤啊

明明全相就唔係大波到好似佢近排啲自拍咁
畀人睇完全相仲要日日谷到對波行一行咁影相根本就想上位
等睇vien話「我點著係我自由 我要露係我自由」

你咁都話佢唔大波，你叫Heidi點生存？

Heidi = 冇波
Vien = 有波
Fat boy eat all day = 大波
唔係ipad就叫大波？
利申: 女朋友瘦底 75D 唔洗笑我毒

睡衣嚟
但未落妝喎

佢真係好撚大波，好正

點先屌到
真心求教

小心護主犬咬人

比平均大就算大啦，真大波就係bonus或者瀕臨絕種

$$$$$

真係癡撚線 又講到自己幾唔開心乜乜乜咁
之後又post曬依啲相
:到底發生咩事仲有人護佢

其實香港嘅平均唔係細 只係大嗰啲會收埋 唔似台灣咁開放
女朋友讀女校話好多大波女都唔識打扮所以你喺街見到都唔會望一眼
而識打扮嘅都係啲狂減肥減到波都冇嘅ipad
所以香港唔係少大波妹 只不過係大波嘅多數都收埋或者唔識打扮唔起眼

留名等佢又話係佢Ex 放上ig

法官大人

咪臭係！！ 好賤呀！！

我覺得樣嚟講佢麻麻
由其係相同真人仲要咁大分別
不過個body真係

我準備好埋單了

真係好正

對唔住呀 vienbb

上網搵存在感好可憐

哇屌咁多人討論，依加要幾錢

儲錢屌啦

幾時出道拍埋av?

轉頭又話自己唔係雞
著咩衫係佢自由
問心著到咁唔係搏人j咁係咩

有得睇咪睇
左手打j右手打字屌人係雞有乜謂？
大家靜靜地一齊等vien bb貼圖打飛機都咁難既

下唇厚比較重性

vienbb

第一日上連登咩
連登仔不嬲一邊除褲打飛機
一邊話啲女臭雞㗎啦

裸照對波仲細過cup手

個波 裸照好似冇咁勁

應該無架啦
公認細波

冇衝突

無follow過無J過
唔開po都無留意呢個人

雞唔雞 係咪援交又點 我可以埋單 vienbb 想搵人陪就pm我 我屌呀法官大人

岸鳩邊有收埋過

好想屌

....真係正

條女根本係雞

新頸鏈

點解啲相同個訪問唔同樣

繼續睇faifai精采poem

仲想上位既臭雞

乜水

係好J ,
但認真咁講，真係覺得條女好撚低俗。。
發生咁多野都仲可以咁樣見人等人J
只可以話淫真係佢既真性情
佢真係覺得咁樣完全無問題

唔follow點睇J圖 咁又點會想屌

一定好撚淫底

因咩事 坐咁耐

之前未公開流出之前，佢ig係得幾百followers
依加流出左 係之前既一百倍
有自己裸體流出 就算係ptgf都識驚del ig 最多咪話完笠水狗就算 呢條女機心咁重 就算唔係真係做雞 有咁既虛榮心都唔要得

Btw 剩係打j係唔錯既 但做女做老婆真係不了 有波有樣都係咁話 遲早帽事 唔洗話我毒撚手仔都未拖過 結左婚既巴打

真係睇唔出正喺邊sor
個妝仲要化到成個粉人咁

根本就細
青頭就覺大

講到俾個ex多次傷害咁
扮可憐
到頭來又係想上位

咪就係，負咩評姐。

利申 比咗正評

其實佢學歷去到邊

我準備好埋單

有幾萬人排緊隊喎

點解無啦啦要睇學歷

成個騎樓咁 咁都話細
細佬真係唔識野

哈大不及波大

條gap 勁古惑

好靚女

又要淫又要扮矜持

無ps變左咁樣既

咪係 頂佢唔順
之前扮曬委屈 講到底咪淫底

其實佢咁樣 博咩

叫雞都要揀高學歷？

群P ok

點谷法先可以著呢啲衫都谷到籃球咁大

根本連佢自己po果d相都ET過d大陸網紅
分分鐘人地整完都冇佢咁膠
好心連登仔咪以為唔著衫就係靚女

不過個樣都算啦
重點係講又要講到自己好無辜比人睇蝕哂
做就另一套 po埋哂d影到自己好撚大波嘅相
我屌你咩 唔係引狗公博上位真係唔知有咩企圖
淫冇問題 但佢仲係冇廉恥果隻得人驚

根本佢行動上就好似講緊：真係慶幸自己流出閃卡
我紅左了 好多fans
真係好可悲 自欺欺人

雞啫係雞 根本唔識做人

做sp就好
做女友 老婆 不了
日日比人笑到面都黃 結婚既話又要預幾枱比佢d sp Ex

姣婆係守唔到寡的

其實有幾多人 對vien bb 打過飛機

有打過 請。正評
無打過 就 負評

唔單止對波根本冇咁大
明明真人個樣同自拍相差大到咁
唔明點解仲可以繼續影啲假相出嚟
最嘔心係佢影嘅相加加埋埋啲caption都收兵味濃
擺部機較自拍模式影自己打機個樣 不停同班毒撚講「你地女神會打機 」
一係就突登影對波
我真係未見過有女仔聲稱自己日日抑鬱日日喊都仲有心情擺對波出嚟

老版夏文汐咁樣

lm

仲要老是常出現

根本想出名上位

大家唔好推
如果唔係無花生食

之前既相都唔係咁差姐 女人都會貪靚鍾意打扮下架啦 不過流出完仲咁樣放相上去收兵真係不了

你同佢定啦裸照都出埋佢都冇潛水
你連登仔屌幾句會收到佢皮？
出完裸照又有名氣梗係打鐵襯熱繼續谷啦
如果唔係啲價位點升

過夜幾錢？

有無手足一齊撐VIENBB

就咁睇落都係搞過下啲牙姐

又唔好係咪都話雞, 我覺得流出同俾人爆ptgf係兩回事

好賤呀嘅樣正好多

2018年香港風雲人物————— 阮小妍

由佢好賤呀~~~果陣覺得佢幾得意

後來比人起晒底又淫照 再長篇自稱受害人
又賣弄自己好委屈會自強
開始覺得條女好撚嘔心 有邊個會講自己不利嘅嘢？

總覺得連登仔j佢冇問題，真係唔想你地益咗隻雞
幫佢暴增followers 件事丟淡咗肯定隻雞會開始做KOL呃飲呃食

靚女都會鐘意打機…？

講到你好似有得揀咁

你自己冇得揀就以為全世界都冇得揀

左邊仲正

個衰妹又等錢洗

雙飛完先接代言

你唔好搞埋其他人好冇?

咁女人係要化下妝先靚嘅，個個都咁有氣無質咩

你個名條女唔化妝都正

個樣又唔撚同左

大陸妹黎架
見佢post pubg 圖係打殘體字版

圖定老母？

嗰啲話埋單嘅係真唔係呀？真心娶隻雞返屋企咩
雖然都唔到連登仔埋

個鼻窿咁撚樣既

話佢唔係雞都無人信
個頭po story話自己係受害者 講到成個世界崩潰曬又抑鬱又想死咁 推曬啲責任俾人
轉個頭又public po j圖 仲要明知實有人討論
想出名都唔好咁心急呀
扮受害者扮到咁差都係第一次見

連登仔眼中：露波就係女神

真人都唔係咁樣
死臭雞

揀個冇波冇樣既老婆 仲大大聲講

Match

睇見d留言嫌三嫌四
即刻諗起
金鐘m記.jpg

j你就j喇 咁多野講

屌你老母依加唔撚係做雞唔露對波出黎就係冇波冇樣 難怪成日話全部女人都係雞

自己老婆正就唔駛j vien 不斷安慰自己遮醜

我叫你地J下就算 做老婆就不了 咁就代表我有J過 柒撚左就縮返入你老母閪做護主狗啦

依啲護主狗未見識過 係女人有少少波就當人神咁拜

搵人SEND個POST 比佢班同事睇
成間公司都知佢一隻淫雞

屌你老母 你根本就係淫西

講 飛雞 2隻字就BAN鳩我

就算俾sp唱, 都冇派到帽

入j 圖post 冇j 過
咁你入黎托柒
躝返屋企奶返你隻老虔婆個塊又臭又乾既閪啦

左上more

左上真心正，氣質女神

傳說同成龍合照過既都應該比成龍屌過

俾心基

冇J過咪冇J過囉 入黎講兩句就一定要J？
平時你入J圖post見到欣宜係咪要J埋一份呀傻鳩
講野都唔撚經大腦

有冇人知佢返緊咩工？

Ig又派軍糧
比多啲我呀 我知你有追po
派多啲

一落妝+冇P圖之後連登仔雞飛狗走

連登仔上次已經張啲相Send 左比港航

唔知佢D同事見到佢個心會諗咩呢?

應該會J 下

一定係萬呎高空打飛機

咪仲係HX

係啦 知你呢隻護主狗連閪都冇得屌啦

有冇ching 有淫照合集

真係好賤啊，靠淫照出名你唔係以為會做到KOL有人會搵你拍廣告啊？人不要臉 天下無敵

個個都好正，ig pls

唔知點解連登仔覺得作好靚
根本佢ig同真人兩個樣
冇p圖個時兩邊顴骨高加埋個巫婆鼻
除左對波，其他野真係吹大咗

試過係佢個ig like咗啲笑佢嘅留言
屌轉頭block咗我
小氣到咁又機心重
成日博上位 剩係想人讚佢

欣宜都j
唔怪得你老婆又臭又乾都食得落

屌你老母你真係好撚垃圾
你話我入j圖post就一定要j
我問返你入j圖如果見到欣宜咁係咪又要j
你條傻鳩就以為我j欣宜 點同你討論呀傻鳩 睇你留言都知你係傻閪00後 講野鳩唔搭八 剩係識針住我老婆黎鬧 咪隨你點講 你對住vien打完個飛機 聽日好早少少起身返學啦

我係純粹like咗有人笑佢嘅留言 唔係我

淫底扮咩委屈姐之前

同連登仔一樣
唔想見到就block

淫底唔係問題啊淫又唔係罪
問題係佢之前扮曬受害者話出街好驚比人指指點點
轉頭咪又public曬ig擺露奶相 好虛偽
目的咪又想人談論佢 扮咩姐

算啦 靚女可以蓋過一切缺點 繼續睇下相咪算

wow 巴打轉數好快，串人好型。

這麼淫的妞

好想佢一路西住面俾我禁撚住奶暈全身，最重要係連閪邊啲油都奶撚晒，奶到佢高潮噴到我一面都係閪水，我再抱起佢一路行出露台一路大大力屌，將佢最重要嘅部位露晒出黎俾樓下啲肥毒醜男睇得清清楚楚，因爲佢又羞恥又興奮嘅沖擊下黎咗好多次高潮，下面個淫洞啜到我細佬實一實，咁我索性抱返佢上張床度全力快插到全部精華都射晒入最深處，最後佢話佢男朋友都未試過令佢夾得咁實，然後我地插住瞓，中途佢男朋友打黎佢就話同好姊妹傾緊心事就即刻收咗佢線，然後一手丟撚開個電話就同我黎咗十分鐘法式濕吻，我又開始feel到佢下面吸下吸下，我問佢點解咁淫，佢話依家個個女仔都係咁玩架啦，然後我抽返條沾晒精液同閪水嘅巨龍出黎一野質入佢個嘴入面以示懲戒，佢竟然好滿足咁吸到雪雪聲，最後我同佢屌咗四鑊到第日中午十二點幾，我因為聖人mode就自己著衫走，佢就約咗男朋友食晏就同佢say goodbye ，臨尾我問佢：「食精仲未食飽咩？」佢細細力搓咗我一下袋就著返對黑絲去搵隻兵派糧…（完）

扒係張床度 咁住黎小

之前班𡃁模咪一樣

屌你老母收皮啦青頭

講到自己無撚左份工咁
正臭閪

佢都好j?

佢真係好撚得閒

留名一身蟻

有冇巴打夠勇氣
喺街見到佢嘅時候 開佢啲全相嚟上下打量
打量到佢留意到你你再用啲相問佢價

其實佢咁靚都比人當佢雞咁屌
又post佢既咸相出黎
呢個人都唔惹少喎

就係有樣有身材先 值得post

屌 究竟有幾靚
點解我唔覺

其實佢係咪想學個地產Belle Ma
直頭拋出嚟做

Vien bb 見字請回

其實我覺得佢幾靚
我女朋友話只係佢流出d相先咁慘

係丫，唔係佢只係一個鐘意露波既ig 女神

有無圖有腳先

邊忽慘 人地而家仲成日露波露腳俾你地班毒撚j
又話訓唔著 又抑鬱又乜又柒
未見過人抑鬱 抑鬱到成日化晒妝影個波出黎撚狗咁撚

咁人地緊係食住上啦

好想比佢腳交

女神

又唔同咗樣 不要執太勁啦

幾時先會有返露點張原圖睇
全部都係庶左而家

已射 thanks